仇男人仕入 純討論

分享大家下幾憎男人

我先
我憎到想 將佢地放落攪拌機，飲曬佢

去女權group
電子雞 ig
應該大把人同你討論

我要連登仔呀

去Dcard都得

如果HeHe呢？

憎唔憎自閉毒撚

好撚憎男人

Come on hit me

係男人就憎

點睇韓國6B4T女權

6B：不與男性約會/戀愛，性，結婚，生育；不消費辱女品牌，不婚女互助

4T：脫束身衣，脫宗教，脫偶像，脫宅脫腐

男仔呢

點撚解要憎我地

香港應該要咁

咁你憎唔憎自己

憎男人同歧視黑人有咩分別